英國會議員莫蘭：外相必須將立即歸還12港人列為外交優先事項

RT